請教請高手

三國志11威力加強版
仲有無地方有得down
唔好啤D廢既我，因為window10挽唔到
希望搵得番挽，我好中意挽
唔中意唔好閙

挽你老母

挽你老母
標題已經1999